巴d球員返到酒店到底會係咩心情？

輕鬆啦 上年咪又係咁 咪去下shopping叫下雞咁